其實揸貨車係咪好好搵？

貨van
中型
大型
中港車
分別搵幾多？
有冇知情人士知道？